# list
这里是ST的节点列表分享中心

2023.01.27最新更新：
之前研究的Hysteria协议基本已经成熟，可以稳定实现，已经在逐步投入使用。
目前我们正在研究CDN中转加速，几乎可以将传输速度直接提升到无穷大，尽情期待！

2022.12.05更新：
我们正在研究近期最新的Hysteria协议，即歇斯底里算法，可以很大程度上提升网络高峰期的连接速度和稳定性，目前还处于研究测试阶段。

关于两个订阅链接：

1、main订阅链接可以获取主服务器节点，带宽高达10Gbps，吞吐量极大，可用时强烈推荐使用！
2、主服务器经常遭到DNS劫持封杀，并且IP和域名也时常被墙，因此可用性不保证，请大家自行测试。
3、path订阅链接可以获取派生服务器节点，这些节点遍布全球，节点众多，请自行测速挑选最佳的使用。
4、VIP订阅仅提供给VIP客户，多达400余个遍布世界的服务器

关于使用上的一些细节问题：

1、我们推荐使用以下DNS：阿里DNS：223.5.5.5，223.6.6.6；114DNS：114.114.114.114，114.114.115.115；谷歌DNS：8.8.8.8，8.8.4.4
     修改DNS后刷新电脑DNS缓存 ipconfig/flushdns
2、请注意我们会有一条空节点用于显示服务器最后一次更新节点的时间，同时也可以让大家更加清晰地知道有没有更新成功，请注意对照日期。

严正声明：我们提供的所有服务仅供学习，严禁用于违反你所在地的相关法律，祝大家学习愉快！